請檢查你的網絡或稍後重試

今朝開始用唔倒app 用safari就上倒

用緊iOS 10.0.1

我用ipad都上唔到app 依家

same,尋日朝早就係咁，中間試過一次好慢咁load到入首頁，依家用web

我iOS 10.3.3都上唔到

更新咗做最新版本未？

更新左，都重新dl過
係直到尋日夜晚先開始用得番

依家iOS 10又上唔返

今日晏晝開始又入唔到! v2.26 @ios 10.3.2

如果可以請升上iOS 11 或以上

6S升上去即係叫我換機😂

Anyway，我暫時賣左部XS用住先姐
好快買新機

而家哩刻又入到，暈 🤦🏻‍♂️

入到先覆到連仔

呢幾日有開認証既話用iOS 10就用唔倒app？

利申報今日又上唔倒